同我立即推上熱門，Polyu手足請小心z座天橋，尖東天橋有狗從後門入去捉人

小心

。

推

Push

手足小心！！

推左先

P

甴近平

推 有無擺上tg?

推啊

Pushhhhhh

?

Pushhh

b

推！

推到理大手足見到

去IC 攞gear

推
守住埋大

push

仲有地底呀! 小心地底停車場有狗沖上黎!

又放狗

見d魔警唔郁手就醒定

推 小心！

分散響高位 ， 小心 有狗入

其實咁樣守係死緊
夠膽講佢一定大隊人馬來掃場

埋大好多路入去，好難守，要小心

沒錯
太多位會被攻

PolyU 四通八達.... 出口又多,好難守住得到

Poly好多位要守
Z core天橋
Z core隧道
W core地底
尖東橋
手足請留意

外面仲去唔去到支援

小心軍營

Up

721
811
831
101
1111

pish

push this

想推呀

拉

警甴 狗甴
曱近平 曱甴平
習曱平 習曱甴
甴近平 甴曱平

Poly 太多出入口，小心手足

小心啊

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

Tui

POLYU 天橋係天險
千祈唔好死守果度
前後夾攻死硬
明白大家係憤怒
但係唔好咁樣增加自己人生安全風險
搵過其他易遊走位置!!

佢哋知道
但不知道有沒行動

Apple live

學生可唔可以頂住狗先呀，唔好比佢哋入Poly

外面去中環集結啦
POLY手足守唔住就返上教學樓避

A Core，Y Core，XZ Core新橋要哨兵呀

曱甴近平
甴近平

手足小心呀

守嚟做咩？守嚟等拉？快d變裝閃啦

推睇睇

守A core 大樓梯

可以打爛玻璃入教學樓避，基本上只要唔係去左Y/Z/R/M/N/V呢d獨立大樓嘅話，係一定走到。 大量core都係四通八達

PUSH

.

Cls

搵人直播住嗰個位

九龍依邊唔去幫poly學生？仲去咩中環 叫口號呀

F/J core有機會上到podium

Pishhhh

block 左z 同科學館

要block

幫推

被放棄

曱近平

推呢嗰

POLY易守難攻..你去外圍反攻有咩用 班狗就係想塞住你地係學校唔好去其他地方，咁都唔明

報tg 未

推，poly手足小心

push!!!

有冇人報tg

小心D狗地下上嚟 停lift block樓梯啊

摧

有得走好走

推！！

推
要夠哨
有咩事轉CORE上面突擊

推。

痴撚線

推推推

推
大學高層一定篤灰報串

傳說話 有 行人隧道
從埋大可以去到city
小心小心